雲爺爺黑哨支持區

爺爺終於識入數

黑你老味，雲加唔俾有fans??

下體呢隊茅閪波就抵佢啦

上round已經入左數啦